# Vtbanbot
Бан по голосованию в телеграм-группе.
что нужно:
по команде /vtban @username отправить сообщение с 👍👎 и ждать 45 секунд пока все проголосуют. в это время можно в лс написать /vote yes или /vote no чтобы проголосовать за/против в текущем голосовании

команды для админов: /getvotes со списком юзеров(желательно максимальная инфа, имя, ид, еще чето-там) и их голос(за/против, флаг анонимности(да/нет))

все это можно захардкодить, типо админские ид просто вписать в код и тд